我係撐警，警察們求你入嚟睇睇

你哋有無一刻諗過，
政府縮埋一角，存心留低你哋去俾傳媒同示威者鬧？

人人為自保，
依家你哋俾全世界鬧，
無人幫你哋，連政府都收晒聲，
如果我係你哋，情願嘆下冷氣、慳返啖氣！

我無嘢講

路邊聽到有人咁講：
次次班高官都係咁，唔理民意，結果搞大事件
自己擺唔平，就搵警察清場，轉移反對者焦點
佢哋迫前線做磨心，將反高官變反警察
明明可以輕輕鬆鬆打份工，佢哋就迫你哋受苦
大熱天時被人打罵，仲見唔到老母老婆仔女sp
呢啲慘事仲密過十年金融崩潰，入境、消防可以hea做又被人讚，你哋班指揮者就龜縮冷氣房訓覺、扑女，真心酸

我係撐警嘅藍絲，警告你班黃絲千祈唔好散發出去，政府最緊要穩住林鄭，穩住警察

點解我會變P牌